[{"question": "https://www.zhihu.com/question/28271086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28271086/answer/236412744", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u5973\u751f\uff0c\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287884811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287884811/answer/487379225", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6709\u4e00\u540d\u6291\u90c1\u75c7\u60a3\u8005\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21672213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21672213/answer/496775537", "content": "\n\u5982\u4f55\u84b8\u51fa\u5b8c\u7f8e\u7684\u6c34\u84b8\u86cb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295860714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295860714/answer/497380886", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u771f\u7684\u662f\u4e0d\u53d7\u5168\u4e16\u754c\u6b22\u8fce\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287144896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287144896/answer/497198699", "content": "\n\u57fa\u7763\u6559\u7684\u6838\u5fc3\u6559\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295408463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295408463/answer/497238656", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u829c\u6e56\u5e7c\u513f\u56ed\u7ed9\u513f\u7ae5\u5403\u957f\u866b\u7684\u5927\u7c73\uff0c\u5bfc\u81f4\u591a\u540d\u513f\u7ae5\u60a3\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295408463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295408463/answer/496771383", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u829c\u6e56\u5e7c\u513f\u56ed\u7ed9\u513f\u7ae5\u5403\u957f\u866b\u7684\u5927\u7c73\uff0c\u5bfc\u81f4\u591a\u540d\u513f\u7ae5\u60a3\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37320569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37320569/answer/496733956", "content": "\nRap \u6b4c\u624b\u73b0\u573a\u7684\u65f6\u5019\u8981\u662f\u7a81\u7136\u5fd8\u8bcd\u3001\u7a81\u7136\u627e\u4e0d\u5230\u8282\u594f\u4e86\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286899890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286899890/answer/496151464", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u90fd\u662f\u5973\u751f\u88ab\u6027\u4fb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48372904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48372904/answer/495932264", "content": "\n\u6210\u529f\u4e22\u6389\u4fdd\u7814\u8d44\u683c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36965606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36965606/answer/495193034", "content": "\n\u65e2\u7136\u4e00\u4e2a\u80be\u8db3\u591f\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4f1a\u8fdb\u5316\u51fa\u4e24\u4e2a\u80be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67091864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67091864/answer/494627838", "content": "\n\u5973\u751f\u771f\u5b9e\u7684\u4e00\u9762\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/494037950", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58063614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58063614/answer/490702641", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7941\u540c\u4f1f\u4f5c\u4e3a\u516c\u5b89\u5385\u957f\uff0c\u6307\u6325\u4e0d\u52a8\u5e02\u5c40\u8d75\u4e1c\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/493338386", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26551475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26551475/answer/484729056", "content": "\n\u4f60\u5728\u9ad8\u4e09\u662f\u600e\u6837\u5927\u5e45\u5ea6\u63d0\u9ad8\u6210\u7ee9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/479377410", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27417196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27417196/answer/465282924", "content": "\n\u5730\u4e0b\u515a\u88ab\u6355\u3001\u88ab\u62f7\u6253\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7f16\u4e00\u4e9b\u5047\u60c5\u62a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/489304354", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286276200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286276200/answer/450845520", "content": "\n23\u5929\u91cc\uff0c\u5982\u4f55\u6781\u7aef\u7684\u591a\u7626\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34670916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34670916/answer/461399081", "content": "\n\u5973\u751f\u9700\u8981\u7684\u57fa\u672c\u6b3e\u51ac\u88c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24272298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24272298/answer/142287889", "content": "\n\u5982\u4f55\u786e\u5b9a\u4f60\u771f\u6b63\u60f3\u505a\u7684\u4e8b\u60c5\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/496899409", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31532764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31532764/answer/495295069", "content": "\n\u88f8\u7761\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275387995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275387995/answer/381530898", "content": "\n\u4ee5\u540e\u4e2d\u56fd\u4eba\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5fd8\u8bb0\u65e5\u672c\u4fb5\u7565\u7684\u4ec7\u6068\uff0c\u590d\u4ec7\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57370093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57370093/answer/497165420", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u67d0\u4e9b\u6d77\u5916\u534e\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u548c\u4e2d\u56fd\u4eba\u73a9\uff0c\u751a\u81f3\u6bd4\u8f83\u6297\u62d2\u3001\u6392\u65a5\u534e\u4eba\u5708\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/477799025", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60664036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60664036/answer/495626575", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u5bb6\u90fd\u75db\u60684S\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295484902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295484902/answer/495935644", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b66\u6c49\u5927\u4e00\u65b0\u751f\u5e26\u5f13\u7bad\u5c04\u6740\u6d41\u6d6a\u732b\uff0c\u88ab\u6821\u65b9\u9000\u5b66\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295501419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295501419/answer/496263764", "content": "\n\u300c\u676d\u5dde\u4fdd\u59c6\u7eb5\u706b\u6848\u300d\u51f6\u624b\u83ab\u7115\u6676\u4e8e 9 \u6708 21 \u65e5\u88ab\u6267\u884c\u6b7b\u5211\u3002\u4f60\u8ba4\u4e3a\u5e94\u5f53\u4fdd\u7559\u6b7b\u5211\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264911650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264911650/answer/486262698", "content": "\n1945\u5e74\u7684\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u6210\u4e3a\u4e94\u5e38\u4e4b\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/493165359", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/496492820", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278844148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278844148/answer/481253277", "content": "\n\u4f60\u4ece\u54ea\u4e00\u523b\u5f00\u59cb\u51b3\u5b9a\u4e0d\u518d\u5584\u826f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295529804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295529804/answer/495788410", "content": "\n\u79d1\u5927\u8baf\u98de\u7528\u4eba\u7c7b\u7ffb\u8bd1\u7684\u5185\u5bb9\u5192\u5145\u667a\u80fd AI \u540c\u4f20\u4e00\u4e8b\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1fAI \u540c\u4f20\u300c\u9020\u5047\u300d\u662f\u5426\u666e\u904d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268382431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268382431/answer/486453308", "content": "\n\u5728\u5916\u56fd\u4eba\u773c\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u7684\u53d1\u5c55\u6709\u591a\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66342367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66342367/answer/492662778", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u76f8\u4eb2\u5e02\u573a\u4e0a\u4f18\u79c0\u7684\u7537\u5b69\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295408463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295408463/answer/495619102", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u829c\u6e56\u5e7c\u513f\u56ed\u7ed9\u513f\u7ae5\u5403\u957f\u866b\u7684\u5927\u7c73\uff0c\u5bfc\u81f4\u591a\u540d\u513f\u7ae5\u60a3\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285010357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285010357/answer/494933520", "content": "\n\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u771f\u7684\u5d1b\u8d77\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34012198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34012198/answer/492258717", "content": "\n\u5728\u4f4f\u9152\u5e97\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35518652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35518652/answer/494938416", "content": "\n\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u662f\u5426\u6709\u5f00\u5ec9\u4ef7\u8f66\u65f6\u88ab\u6b67\u89c6\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286600144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286600144/answer/457537711", "content": "\nDNF\u7684\u65ed\u65ed\u5b9d\u5b9d\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291994991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291994991/answer/491778153", "content": "\n\u56fd\u5185\u771f\u6b63\u60f3\u5a36\u4e4c\u514b\u5170\u5973\u5b69\u513f\u7684\u4eba\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20265435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20265435/answer/493569724", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\uff0c\u5982\u4f55\u8ddf\u7a7a\u59d0\u642d\u8baa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283857656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283857656/answer/461688886", "content": "\n\u660e\u661f\u4e3a\u4e86\u7ea2\u548c\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\uff0c\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36539555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36539555/answer/494182569", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293612976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293612976/answer/492999061", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u8352\u8c2c\u7684\u4e8b\uff0c\u5374\u6709\u7740\u5408\u7406\u7684\u751f\u7269\u5b66\u89e3\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278185148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278185148/answer/492408115", "content": "\n\u5728\u6f2b\u5c55cos\u4e00\u4e2a\u5f88\u51b7\u7684\u89d2\u8272\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27363131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27363131/answer/493090308", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 CBA \u56fd\u5185\u7403\u5458\u8eab\u4f53\u666e\u904d\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u7626\u5f31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26297181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26297181/answer/483755718", "content": "\n\u5927\u80f8\u5973\u751f\u5982\u4f55\u7a7f\u8863\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275533710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275533710/answer/469069702", "content": "\n\u5e2e\u5c0f\u767d\u914d\u7535\u8111\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/487842485", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37167038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37167038/answer/487628010", "content": "\n\u4f60\u7684\u6bcf\u65e5\u79c1\u4eba\u6210\u957f\u6697\u5668\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66342367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66342367/answer/483579578", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u76f8\u4eb2\u5e02\u573a\u4e0a\u4f18\u79c0\u7684\u7537\u5b69\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21942698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21942698/answer/484361095", "content": "\n\u82f1\u6cd5\u4e24\u4e2a\u6253\u4e86\u51e0\u767e\u5e74\u4ed7\u7684\u8001\u51a4\u5bb6\u6c11\u4f17\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u50cf\u4e2d\u65e5\u4e00\u6837\u6c11\u4f17\u4e92\u76f8\u4ec7\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267234494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267234494/answer/484619831", "content": "\nSwitch \u5728\u805a\u4f1a\u4e2d\u7684\u5b9e\u9645\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265965273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265965273/answer/481383228", "content": "\n\u4f60\u5728\u9152\u5e97\u505a\u8fc7\u6700\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36267070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36267070/answer/292322165", "content": "\n\u8b66\u754c\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/481271200", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/479110878", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/473105451", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282256876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282256876/answer/475982866", "content": "\nWindows \u7b14\u8bb0\u672c\u6709\u5fc5\u8981\u88c5 360 \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50092338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50092338/answer/440368894", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u81ea\u4ece\u718a\u732b\u70e7\u9999\u4ee5\u540e\u4e2d\u56fd\u518d\u4e5f\u6ca1\u6709\u7206\u53d1\u8fc7\u7c7b\u4f3c\u4e8e\u6b64\u7684\u5927\u89c4\u6a21\u7f51\u7edc\u75c5\u6bd2\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54734401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54734401/answer/472834547", "content": "\n\u505a\u5f00\u53d1\u4f60\u9047\u5230\u6700\u65e0\u7406\u7684\u9700\u6c42\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278415729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278415729/answer/425723092", "content": "\n\u76f8\u4eb2\uff08\u53cc\u65b9\uff09\u7b2c\u4e00\u6b21\u5c31\u4e92\u76f8\u770b\u4e2d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66342367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66342367/answer/468047936", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u76f8\u4eb2\u5e02\u573a\u4e0a\u4f18\u79c0\u7684\u7537\u5b69\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284737928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284737928/answer/455965910", "content": "\n\u8fd0\u52a8\u5458\u53ef\u4ee5\u670d\u7528\u5174\u594b\u5242\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286718847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286718847/answer/460274414", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u548c\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u6bd4\u8f83\u800c\u8a00\u5dee\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288287043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288287043/answer/463229723", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u91d1\u878d\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u91d1\u878d\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283442556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283442556/answer/461172359", "content": "\n\u8759\u8760\u4fa0\u5927\u6218\u8d85\u4eba\u771f\u7684\u662f\u70c2\u7247\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290872105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290872105/answer/480929221", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6da6\u7389\u5982\u6b64\u8ba8\u559c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286545732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286545732/answer/453844508", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u661f\u6709\u7740\u5c0f\u8bf4\u7537\u4e3b\u4e00\u822c\u7684\u989c\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281898213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281898213/answer/428773895", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\u4f1a\u8ba9\u4f60\u820d\u4e0d\u5f97\u6362\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279886796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279886796/answer/452316609", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u5f53\u4e0a\u6cd5\u533b\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36408458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36408458/answer/348050595", "content": "\n\u4e16\u754c\u8303\u56f4\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u7f8e\u5986\u535a\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62936250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62936250/answer/204969235", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u5b5f\u4f73\u964d 219 \u5206\u4fdd\u9001\u5317\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293250212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293250212/answer/484729875", "content": "\n\u662f\u7f57\u4e91\u7199\u6210\u5c31\u4e86\u6da6\u7389\uff0c\u8fd8\u662f\u6da6\u7389\u6210\u5c31\u4e86\u7f57\u4e91\u7199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286600144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286600144/answer/451211524", "content": "\nDNF\u7684\u65ed\u65ed\u5b9d\u5b9d\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276935691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276935691/answer/487085926", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u732b\u54aa\u6709\u7ed9\u8fc7\u4f60\u793c\u7269\u6216\u8005\u8bf4\u56de\u793c\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/493773440", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66152668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66152668/answer/447667997", "content": "\n\u6211\u73b0\u5728\u7528\u7684iPhone6S\uff0c\u662f\u6362iPhone7\u597d\u8fd8\u662fiPhone8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289970612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289970612/answer/483928666", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6de1\u5b9a\u7684\u88ab\u51fa\u8f68\u7684\u5973\u4eba\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30760657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30760657/answer/447683891", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u7684\u5ba0\u7269\u7231\u4e0a\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958608/answer/495780819", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u8ba9\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23978853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23978853/answer/447443411", "content": "\n\u7ed3\u5a5a\u540e\u7684\u592b\u59bb\u4e0b\u73ed\u540e\u90fd\u5728\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264619647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264619647/answer/366283307", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u66fe\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u8ba4\u8bc6\u7684\u90a3\u4e2a\u4eba\u5f88\u6050\u6016\u6216\u8005\u5389\u5bb3\u5f97\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28540707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28540707/answer/444313304", "content": "\n\u7d22\u5c3c\u8fd9\u5bb6\u516c\u53f8\u7684\u4f1f\u5927\u4e4b\u5904\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35182676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35182676/answer/496981859", "content": "\n\u5982\u4f55\u57283\u4e2a\u6708\u653b\u4e0b\u96c5\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/490109816", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/496291323", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35776654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35776654/answer/496969858", "content": "\n\u8003\u5165\u91cd\u70b9\u5927\u5b66\uff0c\u5374\u9891\u9891\u6302\u79d1\uff0c\u6c89\u8ff7\u6e38\u620f\uff0c\u8fd9\u4e9b\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/496459412", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u53ef\u4ee5\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66563844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66563844/answer/490218746", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295550905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295550905/answer/496992196", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e2d\u7684\u526f\u672c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53eb\u505a\u526f\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/494814261", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286685513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286685513/answer/496754932", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u8ba9\u4f60\u4e00\u89c1\u96be\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35776654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35776654/answer/496748100", "content": "\n\u8003\u5165\u91cd\u70b9\u5927\u5b66\uff0c\u5374\u9891\u9891\u6302\u79d1\uff0c\u6c89\u8ff7\u6e38\u620f\uff0c\u8fd9\u4e9b\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/496602092", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267271423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267271423/answer/496090393", "content": "\n\u7bee\u7403\u7684\u9b45\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293524617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293524617/answer/496401597", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u60b2\u4f24\u9006\u6d41\u6210\u6cb3\u300b\u7535\u5f71\u7248\uff1f\n"}]